做人真係好難

講野無人想知 無人想聽
人與人相處好講個人價值
可能幽默 平時幫到手 相處舒服
偏偏自己咩優點都無

二十幾歲人 一個best fd都無
想搵個人依賴 講自己心底說話都唔得
一個人唔知點過

對生活失去興趣 做咩都開不了心
做開運動 食開生果一樣咁抑鬰
日日失眠 朝早先訓得著
食褪黑激素都無用
做人真係好辛苦

巴打生活好苦但你要甜
做自己就好

我想聽

同你一樣

我都習慣咗就算身邊有fd 但都冇一個真心可以講到心事嘅 又或者就算自己講咗心事 對方都唔明白嘅個種無力感